有咩夢想的香港人最慘?

想做外交官果班人

唔係香港駐外經貿處果d, 係真係做人地外交官工作果種
佢地就算移左民都做唔到, 好多國家第一代移民都做唔到外交官
姐係佢地一世都完成唔到夢想

諗到仲有想做太空或軍事科技的都慘, 但這些行業多商業化, 有能力都有機會入到行

仲有冇其他夢想好慘?
(有置業夢唔計 )

總統

係